Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 267 暴你老母?

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 暴你老母
268 可能好攰，所以唔想出去
269 我老婆剩係比我買一隻

留名
放棄wm4 轉行收5仔

Lm

唔好放棄啊

FXXK , 去黃洗衫大法 要求置頂fail

btw , 樓主真係mon住24小時隨時開新.......?

想問GG嗰頭有sad,係咪剩係拎嗰頭去換就得？

屌你老母 冇email嘅

Support 主題

咁耐都未收到隻5仔咩

打電話問同係度問，有咩分別？

冇email
佛系急收stan lee pm

冇電郵
要食炒買黃6

急收stan lee +10000

新po留名

LM

暴你老母

有冇人知1/4小丑派到幾時？

4仔反而6.5k？

無限新

新post留名

輕甲bat幾時派 大超幾時派

可以睇一睇第一頁嘅gif作品

真·究極新ex

啱啱見有人放隻合金iron man隻手有小花都話自己99%新

dc唔會派㗎啦條line shut down咗

出左email

你油咗同無油一樣，都係睇到你個電話號碼

53498288？

巴打10月生日

唔好推

巴打咁快
睇黎我唔中

見到爸打whatsapp 張相好靚仔，想比佢含

生日又睇到，電話號碼又睇到，我眼力唔好剩係睇到埋你個姓，肯定有巴打連你全名都睇埋

張生，夜媽媽笑死人咩
今晚唔洗訓啦

叫YUK PUI咁似女仔

原來離遠睇睇唔清楚，一放大清到仆街

屌
有無得del
我興奮得制連qr code都無del
唔好用我個qr code scan呀

標哥，唔唔小心呀

拎去試下先

你都算好，中哂4寶

有了

想問下幾點登記？
得個知

我隻CA個頭同紅圈位痴住咗
係咪正常？
我隻CA個頭都轉唔到好似圖入面咁大幅度
唔敢太大力轉佢

會員？

我真係祝你好運

醒少少嗰日早d排隊上去買個安心啦，我係你咁蠢今晚實訓唔撚著

巴打個日幾多分收confirm email

又係果d想show off，但on9到無朋友果隻。

唔中
完

真係凌晨出email

完

我都想知幾點收貓

17:42收到confirm 表示依加都無電郵

原價要你Stan lee
我幫你盡量勸各大巴打唔好用你qr code scan

17:42就早啲訓啦

收到EMAIL個D 係幾分登記?

完全唔知樓上係真定假

巴打撚人撚到撚埋自己 好勁

真嫁

04 都無 onl9

今晚打電話比佢既時候記得打133

我訂隻最冷門既two face咋

04 都冇

04都無

04都無真心癲

231 出左email

係 真係癲..應該好多用暗link入

4寶唔中唔緊要
6寶最緊要中

慳返筆

可以早d瞓

話DQ個D

03出post, 04都冇

利申：我07

想知收到貓係0幾分..

好彩呢幾隻都唔係特別有愛

今晚call你你

6寶最多會場版撚少粒黃豆，仲有普通版

04 898慳返

熄機訓教啦

最撚柒係你scan下個Qr code先啦

真心痴線 零幾分個啲都冇

笑撚咗

唉 灰到 本身頭一分鐘撳到我仲好開心我真係好想要stan lee

希望今晚無人call你屙尿

真心有email啦？

[member]條LINK 50幾分應該開左
你04打後冇應該正常[member]

係咪痴撚線 03分出 04分email都無

同晒鬚抗衡

撚緊狗呀 冷靜啲啦

有無巴打可以幫下我 好無助

真心派左email?

好心up

冇

成場得2個收到EMAIL?

都未出email點收到

其實係真係要用些少力去扭！頭雕balljoy比其他關節嘅balljoy更實淨唔使怕

其實Cheung yuk pui唔係問人出左未咋咩？

連登得2個人收到

仲要有一個係低能

我03分收到

夜深CALL外賣+叫佢柯夜尿

我試下啦 麻煩哂巴打

笑死 夜媽媽都有得笑

求下你地唔好再推啦

好失望

比啲力先可以換到呢個頭上去

人云bro呢

夜麻麻搵D咁既野玩
巴打真係

笑下咪好

梗係多人啦終於宣佈無份

唔好打電話啦

俾巴打攪到已經有心理準備收單了

我個隻都轉到 試下大力小小

俾畢巴赫一跳
原來得啖笑

我係新人新仔新入坑，大家好！
之前屋企嗰件一路唔比買，睇完endgame 忽然開綠燈。
endgame同rerun訂到嘅都訂咗，後追現貨真係好痛苦，上星期喺泰國睇到四寶㩒完收email 都08分
個心唔安樂又追咗單先
原來宜家啲玩具係要咁先有得玩

我得咗啦
本身仲以為中咗sad貨
麻煩哂各位巴打

我個隻都轉到

無email
想要 黃6 gg 2face

你真係無聊到一個點

笑死

猴活近排令大家創意力大爆發

配件包依加幾錢

29係咪即係現貨

呢個7頭個個post都見到佢

Brian

係， 煩撚到

四飛哥出現未
今晚為大家指點迷津
四飛邊個時間仲邊個時間無中

我01分都唔中

屌，收唔到

點會無

應該呢幾日 大把電話聽

估計都係下午放榜

嚇親

條友咩事

希望侯活生性早啲放榜
咁啱有一日CL 可以請

12點派LINK鬥快登記再上20樓排隊睇放榜

入左第一志願中學可以叫爸爸媽媽買hot toys俾我了

睇放榜有名再入LINK鬥快登記排隊時間

應該都好似之前咁 4點左右先派彩

恭喜RDJ巴做到中學雞

第1志願但BAM3

Daddy我想要隻1比1 EVA做獎勵

GAMARA

一陣買左隻初號機比你

一次過試齊鬥快 運氣 後樓梯 上網噤

Daddy都想要

初號機定初號J

1比1 EVA運費實好貴，計重量

我唔準你禁話我bb

平日3-5點前東涌交收/順豐寄

想問講得呢句係咪都係騙子

係

落左訂
但唔好幾時派貨

知

我入唔到第一志願有冇巴打可以原價放85單俾我當安慰下我

Hi Brian Liu 你條柒頭講一套做一套

我放比你 平日零晨3點東涌交收

你肯放，佢應該唔介意

pmed

我住東涌

咁就要比機讀書, 唔好玩玩具啦知嘛

準備好屙夜尿未

巴打們覺得我應該收隻普通MK4再買副廠黃臂定直接買隻連黃臂MK4好D好貴好糾結

睇你自己接唔接受到玩副廠
貴咪玩少隻 又唔係必須品

係咪唔受新仔玩

其實重點都係隻mk 4姐 比少d果到夠買多隻gg

今日星期二，應該唔會開新野

見人副廠自己整舊化仲正過原裝

開個2俾佢

其實黃臂我覺得有d怪
得幾件甲仔除得仲要好似釘十字架咁既pose

上星期四個個都係咁講

鬧鐘重響時間:每天

因為可以隨心所欲
利申：用緊副廠

點會星期二開

各位巴打都有道理其實MK4先係重點

Hi

可唔可以問下而家冇黃臂MK4去到咩價度

好似4k

原價+150+KFC

即係黃臂成2.5k

星期五先
再星期三
之後星期四
咁你都話星期二應該唔會開新野???

玩少隻

我明 我有時覺得企定定係hoa咁仲正

不過有情懷因素加分，見到黃臂就自帶佢著甲果時個bgm

收隻mk4又唔收埋黃臂個感覺硬係差咁啲野

真係好多直必新面孔

收黎比Mk3用

個腦即係自動play呢段

雖然mk3黎，照j住先

信我我收到wind

機械感換裝真係正過Nano好多

Siu 4

信我too我都收到wind今日會出email

講到我好想開個poll 睇下大家最J Mark幾

收到風hot toys轉玩新制度
Toys hunter有得walk in訂，唔會有Facebook po
杜絕不良炒風喎
今日toys hunter開，好似限量

收唔到email 想入stan lee , 諗緊收單好定玩少隻

未岀email呀

玩少隻啦, 沒有買賣就沒有殺害

stanlee 只會愈升愈高

+1000都痴線........

決定左博下有無EMAIL 無先再睇價收

有愛既話當然點都收

利申：唔太鐘意套太空衫

mark 7

出完email 除左two face 其他可能火箭

唔係應該出晒email先平返咩

依家個個都以為自己有機會中，所以都唔會出去收著，一派彩一家多左好多人搶到個價

你覺得唔中嘅人多啲定係市面上啲單多啲？

就睇下出完email個價升定跌 我就覺得除左dc一定火箭

twoface

實有原價

識玩一定玩DC,DC只有遲入無後悔

黃臂冇合金

我收到四寶email啦 中哂

留名12點岀mail唔中

幾分

唔識咩黎
想問吓有無巴打就咁用層架放啲hottoy 唔入玻璃櫃？
層架會唔會唔夠？，黎緊裝修諗緊點整好

hottoys自己果個都唔係！？

膠黎

L文都唔係成隻合金啦

咁轉方向 收單體mk4

裝修得就整玻璃櫃啦

Stan lee
應該係last一隻？

我係咪打沉左你
但依家單體貴到傻

雷神3仲有個剪頭髮造型

點會 大把可以比佢出

mark5

Shazam Black Manta Cyborg

我都係，睇其他人既圖都睇唔出副廠既同hot toys有咩分別

見親都4.5k咁上下

始終都係等唔到親生仔Fantastic 4 出人頭地既一日

Ocean master mera

出black manta
可以同falcon打車輪

05

04都驚唔中

fake我check email 雖然我都應該唔會有

唔值 pass啦

05+1，果日碌條款碌到一半卡住左碌唔到

依家StanLee都+1000 派左彩後咪痴撚線

冇電腦係手05 已經好快

我掛住諗stan lee 搞到06

再玩少隻

屌尋晚以為真係無email
啲怒火發洩曬落最後個場
btw 雖然我都應該唔會有x2

上次scarlet gg同黃6 po左圖之後都冇得登記，以爲今次都係一樣
搞到遲左

Email已壽終正寢

我都係 所以先06

嗰日出埋stan lee two face
齊四個點會唔開

我都係

個D動漫開啦

Spiderverse啊屌

要買既記得唔好去佢嗰度訂

等logon現貨好過

正路應該好似上次希慎咁會場有現貨，賣晒再開訂嘅

7

訂佢嗰啲燈箱會俾佢撚狗

上年年尾d價都插水式咁跌 係avg4上就直線上升

收到wind今日出花木蘭

訂咩都係比佢撚

5月希慎個展 琴日先派endgame個燈箱

好似出返阿拉丁先

隊長原價，iron gg -100，黑豹單+100，雷神+300，mk7/wm4 +100

兩隻都想要

[member]巧緊張啊 /member]

avg ca 真係唔多人有愛

排隊訂Marvel燈箱之後同你講logon有現貨
你就戇鳩鳩等兩三個月

個時諗住係希慎到買 點知原來要訂

之後log on見到有現貨買

+100 MK7/WM4

佢單機㗎啦

我隻marvel燈箱仲未有sms 屌佢

合金im升得最誇張

safe

冇事

衝啊

全派就唔駛等佢sms啦

全派左咩

間唔中就跳左1個number
你今日全面封鎖左未

四非巴會唔會有四個acc
自己reply自己大和解

應該去到動漫節都唔會開訂

sorry,睇左上面endgame燈箱

我登記左啦

好在得44先要後追
咁就慳番幾皮

仆街又慢了

你就好

即係點

新topic？

有四寶email未？

沖呀

14號你已經知會有咩

Rescue 點解無人要
留名等睇出85炒起曬

唔好再假膠好無睇到厭

個個都話似外星人麻

樓上好多巴打原諒你未

因為隻野出得好樣衰

你真係好厚面皮下
成個post啲人屌足你幾個post 都仲有面留係到
你原價放曬個4飛咪俾次機會你囉

有人踩就啱㗎啦
可以安心訂

SB個post寫endgame白色燈箱全派,
你紅色Marvel果隻要等收sms/其他人update了

14號？唔係18號先sdcc咩？

人地分析埋你聽幾多分先收email就收皮啦

小仙子事件又嚟

一有email fb就大把賣單提醒

話時話 你係咪好早off
有時夜晚想add你apex

手持平民首日單

我多數玩到10點幾就完
今晚等你

唔係分享左無用嘅資訊俾大家先會比人block咖咩?

+1 有D想拎黎回血買六寶

任何有關四非既資訊都唔想知

又真係幾似 不了

條友面皮厚到

想拎黎回血嘅單全部都唔值錢約交收分分鐘車錢都蝕埋

打死都唔放 85配件包

依排detroit緊 所以好晏先玩
等你

就係見你玩detroit所以冇搵你

一個人可以好似你傻得咁徹底真係好難得

完全封鎖好似唔係雙向block黎？
雙向會好玩d

得果500封email都出咁耐

咁早已經叫春

要計埋秒數 係痳煩d既

4寶 wfc
Email

如果第500隻有人重疊左個秒會點

兩個都冇份 打和

打和 super

有冇急成咁
你返工都唔係一坐底就做野啦

係時候出定圖

重疊個D人上20樓猜包剪揼

two face +200俾人秒

合理 咁平

係咪夠500隻/唔止500隻你都唔知啦

出email回答題目

SB最靚嘅職員係邊個

EVA

大鑊，岩岩先發現原來我一值無訂mark85
而家係咪截左

屌

截左了

收到風 六寶星戰出依款

唔通真係要食炒
一值以為自己訂左

Next year baby

市價 +$1000-$1200

Next time baby

係呀食炒啦唔會有人平放比你

太多單自己無訂都唔知

佢都病得幾嚴重

你又有幾多隻

你真心定假膠
點解你認為自己有訂

1 隻

你學人地懶搞笑咁個個post都講一次+150同kfc餐黎乞住徵囉 可能有朝一日得呢

佢潛左水了

Eva bb

我個心都比eva訂走左

永遠懷念

唔緊要 佢老4仲係到

可能徵到收左工

位巴打叫咩名？$150收85單

屌你

請食KFC 就記得

你睇返十幾個po前就見到

屌你係公司噴左水

與天鬥

新topic

食緊飯呀

講一兩次可以當佢假膠搞笑 果排碌兩碌個post又見講就真係煩撚過閪

萬能key

仲有唔知維他定kfc

訂果個星期收夜
到放假果日迫左我返工做野
到下星期例假我以為上星期訂左
到早幾日執下d單先發現原來無訂

利申：呢間仆街公司我已辭職

買

檸檬茶呀

屌 咪話 咁樣有個背影睇住隻85真係突顯到佢好靚

同四飛哥相比 我覺得佢又冇乜野

新標題~~原來我一值無訂mark85~~

果位巴打係搞下笑，又唔係串77

四非哥厚臉皮，我見你地屌空氣已經心諗 唔係掛已經犯眾僧仲上水

大鑊，岩岩先發現原來我一值無訂_______
而家係咪截左

頂

漆黑中的螢火蟲

佢除左kfc
我都幾欣賞佢唔食炒

新 template

你睇下劉馬車

講一兩次咪搞下笑
擺埋個tg上黎就似煩膠搵食多啲

加百五咪即係食炒
加1蚊都叫食炒架啦

咁佢最後成功500+kfc?

佢冇再留係度喇 冇人知佢收左未

好
當佢情願玩省隻都唔食炒
我原諒左佢
但四非不了

四非會繼續係度提供有用資訊、幫大家分析市場最新動向, 爭取各巴打既原諒

林鄭衰過我幾百倍喇下話

有冇巴打陣間可以報導下sb咩情況

今日有野開咩?

去拎貨

其實無咩人會睇倒你嘅資訊, 佢地已經block曬你

我日日都係到 不過無出聲

我正想講block左九成九都唔會解block

0飛

一陣出驗癌報告呀？

假膠愈俾反應佢就愈High

煩過kfc好撚多

HT訂單後遺症

係咁skip哂d number都知係佢啦

點解可以覺得自己訂左

諗諗下
Hot toys 幾時先肯出padme

對唔住啊 你係我第一個完全封鎖既人 我頂唔順你啦 掰9撚柒掰

準備d圖一間叫春用

成個癲佬咁

next year baby

唔好禁啦

快啲出埋 85DLC，肥thor，wm+rocket，hulk，sw，flacon，mk1
等我唔洗日日起道mon fb啦

派John Wick未屌你老母

next year baby
sik caau la baby

我對WM4都無興趣 但佢隻重甲好似真係好撚正

大家唔好再quote佢啦

你覺得有人想聽你公佈？ 你知中唔中時 佢地都會知中唔中 唔洗你公佈 hottoys 會公佈 你行開啦

其實咁重，啲蛇架夠力擺空中pose?

利申：未有任何diecast

唔洗理佢

侯活幾時出1:6 next time baby

howard 係咪唔鍾意Padme..

見你咁串，我都決定block埋你

唔會用蛇架囉用逗袋架

屌我都諗緊
定係買ka個set算
我收左隻二手ka mk4 買多個黃臂就得
同埋我驚舊mk 4會甩色

其實就咁夾住隻iw thor都feel到唔夠力會墮

我隻50都係夾腰中間條罅 所以蛇架應該唔會夠力

空中pose點用逗袋架...

me 放棄ed

可能唔做空中pose,踩住個sp 地台算

請到人食kfc未？

個stand佢俾你你估有得你揀咩
wm4都逗袋，重甲都應該係逗袋

可能重甲鍋物先係rocket地台呢

咁咪擺唔到哩個？

Btw仲未追WM4, 太炒

咁重點擺空中pose

ka係1/9
我講緊個隻副廠係for 1/6

筋斗雲

最尾全彈發射打thanos先正

Spider-Man

wm4愈睇愈靚

Rocket accessory

唔洗急

咁夾唔會花咩

我隻advance擺空中pose個架都好鬆

琴日凌晨個個訓哂無得FACT CHECK真係會個心離一離

正

鷹眼好慘

HT令到大家都好有創意

270 一值以為自己訂左

我個時加2百竟然放到

我覺得最折磨之處係在於 : 呢一刻我唔知追唔追單好

想要two face , 06分email

太多人訂個時

Mark 50 買唔買配件包玩好呢？ 定係散收自己鐘意果d ?

有冇巴打可以比d 意見我

成盒買

6寶心都跳出黎

我都諗緊
但有一半既配件我都麻麻地 😂
而家仲有rerun 好想狗衝

得一隻散收想要就好

放單潮開始

都係。我得盾 , 加速炮 同 雙手鎚想要

每件計200 都八舊水 , 成盒幾錢

改件加埋LED燈

改就唔難睇手工 改衰左無take two

acg後先係 同埋下套新戯又要一年
到時大把平單

希望到時d平單淨係endgame，唔係會後悔+900追會場wm4

爛臉先正

我想要果D係最貴果幾件: 面具+短劍

咁巴打 諗住散買定成盒

係， 巴打買成套？

acg野唔會跌好多 一係就全線跌

幾百一件俾錢人整

$500

真係好撚黑人憎

其實有諗過個方向 應該係熔左非透明位 加燈加返透明位就搞掂

抵玩wow, 咁多件野

唔使咁貴

之前隻成品要插住電線 不了

唔買, 兩件野加埋都接近一千, 我拎去訂多隻蜘蛛仲好

插手件唔洗電線

都係既， 我都諗緊散收平d 仲好

500咁平 定係你放曬其他件所以E度500?

我都係咁話 但隻50無嗰個面具就等於無咗靈魂

唔使電線應該貴d要打通成隻手 加led燈係個磁石到

其他件無燈好肉酸 比我都係要刀仔 同依把比85用

放榜果時應該會直接推幾頁，唔洗問

有就有 冇就冇
買唔到就玩少樣囉

有email 4飛哥條仆街應該會衝出黎
大家唔使緊張

佢仲緊張過你

4飛都唔中

佢中唔到無得出黎威呀

唔中都衝出黎執返渣沙

叫佢摺埋啦

衝出黎post話自己提供有用資訊 想大和解

4非已壽終正寢

4 bill is dead

今次係咪好似耐過平時 之前個D好快就派彩

我覺得4飛係提供緊 另類趣味 比大家

佢vip日子長左 咪耐左

聽日安心收單

yeah,中左

應該冇就冇

仲未有EMAIL,肯定比BOT中晒啦

用咩APP整

iOS
Gif forge
呢個算係咁
可以加好多字
又可以教咩時間出現同消失
但係有時會食左啲中文字

App Store 而家好多
你試到有咩好話我知

得衣個方法做倒，後追單件無可能咁平

正常應該四點前就有

果封確認書黎

點解要問收到email 味,係send左交易GP全部都已經係四寶po

3點都未出

正常

啱啱係觀塘同一個好似侯活既人察身而過 又見佢著住有ht logo既衫
好想追問今年6寶既料

3點啦
Hot toys 快啲岀email唔好搞到我心律不整啦

問題係要捨得拆件搞

衝呀

你地玩玩具就黎有精神失常

佢公司係觀塘南洋

公司係觀塘呀嘛

但問題係侯活會唔會著住HT LOGO杉周街走你話有活動就話 番公司做野呢D老世應該唔會著住件野周圍走下嘛

正想講佢真係愛公司

抽登記個日開始已經冇

出世到而家都未正常詔

直頭係佢嚟

我都想入去做 唔知可唔可以員工優惠首日首分鐘訂HT不過有都幾大獲 個個月有一半都係比番公司

隔離太子爺，佢Collections多過晒所有人

班炒家係咪佢地黎

富2代行起步黎都沙塵個人

HT office 喺觀塘

正啊依隻

HT應該有得分花紅 我諗都起馬3~4個月糧啦EG系列開訂個期冇停手

Louie , 男 , 唔係4眼 , 幾高下 , 細微金毛 , 幾好禮貌

不過春茗聽講幾正

Hi Eva

買買買

SB定觀塘？

我中意yumi多d

鐘意點解唔買

咁撚多？

有風 無email 就無喇
內部已經全部認購

買。

今晚換衫

好低人工毅進驚都2萬5起薪，其他部門都2萬幾.做門市企到仆街都唔過2萬

唔要黃臂咪唔使6000

有冇人接受唔到副廠嘢，硬係覺得老翻有種尷尬味

訂左MK100纳米服2.0，1.0幾靚算抵玩

放心 一入Hot Toys 呢個坑 已經係敗家

成班痴線佬

逼死人咩

你個名

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 暴你老母
268 可能好攰，所以唔想出去
269 我老婆剩係比我買一隻
270打電話問同係度問，有咩分別？

頭雕真係不了 橫掂好多HT都有包頭雕 點解唔用真野

我想做天使
唔買

原來我一直無訂mark85 呢

由45開始之後既合金im先叫有返啲質素買得過
當中mk4已經係最平嗰隻

你講淘佬？ 淘佬就3百幾

Bd001 80內
SuperMc 300內

上淘寶搵啦

271 岩岩先發現原來我一值無訂mark85

冇圖
買啦

都幾扭得

打電話問同係度問，有咩分別？
如果未公佈，Hottoys職員會知？
咁而家伸完手，問到d咩返嚟咁巴閉？
其實你屌我我無所謂，俾返少少有用意見嚟得唔得

1001
幾時派DC 屌

???

輕甲bat

好，我決定要買，但黃唔黃臂好
一齊幫我揀 黃⬆️唔黃⬇️

凡人抵受唔住引誘

黃臂可以用埋落其他型號
就算唔擺折甲pose 都可以擺企pose

總結: 打電話問同係度問，有咩分別？

買普通版Lo 過多排應該都唔貴
我上年後追都5500拆甲版

無

屌 最貴個幾樣同我買哂佢

頂你咁多人投黃今鋪破產

買pps啦 又平又靚 重要係47

Marvel 一次過賣單，不散放
$300
Mong Kok
End Game 鷹眼普通版（首日單）
End Game 美國隊長 22/5
End Game 量子裝Stark 22/5
End Game Mark 50 武器包 22/5
Avengee 3 雷神 22/5

本身訂金+ 300$ 拎咁多張單走～不是一張300, 是咁多張加埋300🙏有意pm

無喇無喇

買mk4唔買埋黃臂同食薯條唔點茄汁咁淡而冇味

唔買到破產點算玩hottoy

話時話就快4點。。

仲係無貓
唔好提

得隊長同雷神值炒價

黃臂買副廠，可以慳到少少既

有冇人收到先

mk4定 mk5 好

5

成班都吹奏4仔
發現呢個po真係好易中毒
我又插一腳先

WHY

NOT

三舊骨

Both

新post

其實得隊長同雷神係抵,其他就算原價都要自己本身無先接得落

BOTH